Asus ZenFone 6 在港分別會推出 6GB + 128GB 及 8GB + 256GB 定價分別為

Asus ZenFone 6 在港分別會推出 6GB + 128GB 及 8GB + 256GB 定價分別為 HK$4,998 及 HK$5,798

Asus ZenFone 6 在港分別會推出 6GB + 128GB 及 8GB + 256GB 定價分別為 HK$4,998 及 HK$5,798。此機將會於 6 月 14 日發售。7 月份 Asus 更會推出 Asus ZenFone 6 三十週年版本，設 12GB/512GB，定價為 HK$7,398。 現有 ZenFone 或 Padfone 用家，可額外送 128GB Micro SD 咭、價值 HK$300 的 Air SIM 旅行 SIM 咭及額外一年保

買咗機朋友可以join zenclub 有禮品換

如想要邀請碼請PM我~想換個尿袋

用邀請碼註冊zenclub 會員有5000分 再加上登記埋你岩岩買電話個價
一蚊一分
8000就可以係zenclub 換個尿袋